

# MultiMC для игроков без лицензии.

0. Скачай и установи Java 16 или 17. Если ещё нет, то взять её можно [отсюда](https://adoptium.net/releases.html?variant=openjdk17&jvmVariant=hotspot)
1. Скачай [архив](https://gitlab.com/heesa/heesacinema-cdn/-/blob/main/builds/MultiMC_mcheesa.zip) с лаунчером и сборкой. Распакуй в любую папку, желательно в ту, о которой не забудешь и случайно не удалишь.
2. После распаковки запусти лаунчер из файла `MultiMC.exe`. Теперь это основноый лаунчер для доступа к серверу кинотеатру. (В ваниллу можешь играть так-же через TL-Ланучер)
3. Пройди простую настройку в три этапа. Выбери язык, подтверди что у тебя установлена ява и ешё раз нажми далее, пока не откроется основное окно лаунчера.
4. Необходимо указать свой никнейм. Для этого перейди `Настройки -> Учетные записи -> Add`. В поле `Почта` впиши свой никнейм с которым ты играешь на сервере. Поле `пароль` оставь пустым. Нажми кнопку `ОК`. Окно настроек можно закрыть.
5. В основном окне лаунчера будет только одна сборка с название `heesacinema`. Кликни по ней и жми кнопку `Запуск` в правом меню. 
6. Сборка скачается и запустится. Можно играть. Дальнейшая информация в дискорде. 

По всем вопросам так-же прошу обращаться мне в дискорд.